其實仲咁多人睇淡，牛市真係完？

從來股災之前都係極大多數人估會繼續升，只有今次係連風水佬都預測會跌，難道今次不一樣？

應該會上四萬

可能唔係今年

最慘係恆指上四萬pe都未到20...

連登仔睇淡 即係升

其實而家係牛二

就解釋到

宜家牛一